高職情侶 午休變四腳獸

心動而行動 6度躲男廁 校方渾不知
【地方中心╱高雄報導】一對就讀高職的十七歲未成年情侶，去年底連續六次趁全校同學在教室午休時，跑到男廁偷嘗禁果，女方家長事後得知氣得找上學校，校方調查屬實立即通報教育局，男方家長覺得顏面無光，乾脆幫男生辦理休學、轉學，但因雙方家長都未提出告訴，此案並未鬧上法院。
一名就讀高市某私立高職的未成年少年（十七歲），對同班一名女同學（十七歲）很有好感，展開熱烈追求，後來兩人成為男女朋友。去年十月，兩人上完上午第二堂課，下課時聊到性愛話題，覺得做愛應該很舒服，一時「性」起，竟然相約「午休的時候，同學在教室睡午覺，我們到男廁做愛。」

17歲沒錢上旅館
當天中午全校同學都在教室午休時，兩人偷偷跑到較偏僻的男廁，躲進廁間關門做愛。由於十七歲的兩人沒錢上旅館，又不敢在家中辦事，乾脆都趁學校午休時溜進男廁嘿咻，前後共六次，直至去年十一月底被女方家長發現，隨即向學校反映。
《蘋果》向校方查證時，校方坦承確有此事，強調接獲女學生家長反映後，就立即展開調查，也依規定通報高雄市教育局，該名男學生已於去年十二月初辦理休學，這學期轉到他校就讀。
應落實情感教育
樹德科技大學人類性學研究所所長林燕卿指出，目前各高中職都在推行情感教育，校方應該要落實，把男女約會當成健康正面的課程議題，教學生寫約會計劃書，跟學生討論從牽手、撫摸到性交的情感、身體自主權和安全事項與責任，引導正確健康安全的情感性愛觀念。性別作家崔妮認為，國高中生對男女情感已有自主權，既然難以阻擋他們談戀愛，家長和師長就應主動告知性行為的安全措施。
難告妨害性自主
律師郭家駿表示，兩人均年滿十七歲，又是你情我願，不構成《刑法》妨害性自主罪，不過家長有權提出民事求償；至於在學校男廁發生性行為，兩人在廁間關上門，就不會構成《刑法》公然猥褻罪。
偷做愛示意圖
17歲少年與女同學趁大家午休時，跑到學校男廁內做愛。

所

高雄平時得分比較低
要急起直追

中學有得瞓晏覺

高雄市+1分

成件事到底有咩問題
冇犯法
冇犯校規 除非校規寫明唔比屌西
幾時講過小息扑野係有問題?

高大靚仔

發財埋邊呀